保良局顔寶鈴書院 陳科諺同學你跌咗張學生證啊

如題

我屌你老母呀

下次關恒管事既野先好叫我入黎

推

不如你寄番去顏保鈴算數啦

樓主好波

家陣啲00後